原來佢已經有新一個，係得我仲戇鳩鳩懷緬過去

傻仔

請你好好放低

完全明白啊

愛不了 卻偏走不了 沒救了

放唔低 亦唔想放低

我明

懷緬過去 常陶醉